看更收利是， 算唔算受賄？

渣正泥做既話！

想迫撚死我地保安師?

好似有法例講到單一收受超過$500先係受賄，$500樓下冇問題！況且只係新年節慶，大家開心，看更收利是當然冇問題！